[A/I] 災禍真實 禍つヴァールハイト [11] - 運高幾高最終都要睇埋閣下尊容

禍つヴァールハイト

KLabGames 最新力作 災禍真實

本作邀請到作家生田美和（代表作：《Final Fantasy VII》、《聖劍傳說：瑪那傳奇》）負責腳本；作曲家横山克操刀音樂

災禍真實的世界是以因十之光而即將毀滅的世界「ヴァールハイト」為舞台，講述了人類對抗災難和各種威脅的魔幻故事

戰鬥

協力

FAQ:

1. 咩職好？

盾，補 係必須既職業
打手: warrior, gunner
其他: 法，hunter

2. 首抽？

一開始送既可以出到ssr
再送2ssr卷同10抽，建議2ssr同職開得

3. 升lvl
打主線開圖，再掛機auto，半日多就上到50lvl

4. 協力
入人場免費，唔洗用卷就可以刷料，長期有人刷

5. 裝備建議

6. 職業

鎗手玩法:

主要係疊combo

前段輸出冇刀手/法咁大力，當疊上combo同awaken時，鎗手爆發輸出係咁多個職最高

Combo越高，全體加傷越高，到ss 級係200%

所以要睇清楚出技時間

7. 公會

入既請留名

8. 武器防具除咗抽 仲可以點有其他？
光臨可以打到各職業嘅光臨武器
打災厄種/研究棟有防具/飾物 某啲關仲可以順便刷埋SSR素材（進化裝備用）

9. 光臨開放時間？
目前每日開放4次 8:00 10:00 18:00 21:00（全部香港時間）

10. 光臨武到底勁唔勁？升唔升好？
光臨武刷就有 唔使抽 容易突破同升滿技 前中期過渡非常好 但當然比同等級抽出嚟嘅差啲
另Hunter光臨武有麻技 非常好用

11. 點升高戰力？變勁啲？
升Soul Tree 強化進化武器/防具/飾物

12. Soul Tree升咗嘅能力會唔會幫助到其他職業？
淨係紫色嗰啲能力先係全職業有效 其他都係得嗰個職業有加

13. 裝備點解升到Lv50就話上限？
因為未突破 可以用活動/交換所換嘅突破石升上限 亦可以食同一件裝升上限

14. 多出嚟嘅裝點處置好？
可以裝備互食升上限同技能Lv 強化之後擺輔助 分解咗佢都得

就黎抽晒Box1-5

我開咗多次
留次畀其他巴打開

上位職業準備

今日送D野我拎去抽奶媽好過
早排拎佐去抽槍

咁咪會唔三唔四
All in一個仲好

佢上位職啲武可能有分別，留啲到時抽

盾上位職係大劍/書

如果上位職配槍就最好
我有隊長槍

唔係槍同書咩？

好似係
劍書

話時話你個標題
而家先見到

早知自己開返

應該會
如果唔係鎗手on99

姐係盾 一係聖騎玩全防補，一係劍騎玩下輸出

我重換咗獵人新水武

用劍都係用上debuff 既，用純輸出劍會唔三唔四

獵水應該點睇都鎗手冇用

Buff型騎

真係浪費咗

係咪話公會唔夠劍？
其實我劍好齊

冇記錯好似2-3個玩劍

可以玩下獵既，升爆鎗後

巴打是咪嚟魔女？

遲早都會升番set 物攻

兩個唔同攻好難搞

希望上職會整合兩個攻，技用特+物咁

女神巴整返個連登acc先啦

明明玩得幾好係溝通唔到

入場後記得㩒個掣打最右邊先

聖騎
我拎多本復活書就夠

佢應該冇mon post

用團補+4盾技仲好

好在槍手諗定行加awaken bar，加combo條路麻煩多

有時候會自己去咗打左邊 知唔知點解

比你補 你死左我復活你

打最右先 跟住最左隻加防 再中間咁應該最好

我都有D想玩聖騎

巴打預咗我
心有小妹

就係每次按咗右邊 但有時會自己改咗打左邊
我以為係技能關係 定我問題

定係隻馬識拉仇？

應該係隻馬吸仇
佢定位係盾 見佢有暈技有加雙防

隻馬會跳舞

快啲入嚟先

所以之前出啲隊長武AOE
真係for今次活動

我估會有用特攻既標(高%)比你上職用

睇似

我打完右會打中間，有時變咗打馬

兩樣都做

打多幾場我都訓

仲好早

單槍要mon住條combo bar好麻煩

單槍可以放棄combo

我十分鐘後ok

有冇巴打刷到5點？跟住風爭就上返水

再刷過

好 到時我轉返補

2-3 小時不是問題

我都要休息，刷咗成日冇乜用script

一齊手動

今日真係手動咗

邊夠

地獄級關應該冇咁易可以auto過

如果可以用script入你場就得
但script肯定唔到入到你場

會入咗其他人場

聽日後日都要夜晚先on到

唔知啲料個掉率點
易出嘅話 就算手動打都唔係好多場啫

應該易出好多

5章boss啲料都易啲

如果上職武都係跟而家咁物特咁出，咁就其實用基本職d 武器就ok

大家今日記得刷錢

上個post好似話易過災厄？
我未刷過

各位巴打多謝晒
我去休息先

但啲能力同技會愈出愈勁

早抖

實有啲武配合返上職

到時候要由1lvl升起

但鎗手點都係用鎗

有得快速入隊

Come魔女？

最正係依樣

今日刷咗1個鐘都可以無間斷入

Ok

但佢仲出咗個新pack
好似14日350萬

有快速入都唔難刷

有整入根本唔洗買錢料，實夠

原來爆到22萬傷

今日出咗1隻馬介咁多

夠皮，多謝各位

魔女-1

幾時組隊刷通頂？

咁癲

藍巴刷魔女乎？-1

打一陣，我都就訓

打到1點半左右

之前每晚通頂刷飾都係咁

我3個照入去打住先
Alex你再入 你好似唔你香港load好耐

都delay 得好勁

原來5章boss咁正

彈game

試咗好易出？

Alex巴打冇入嘅？

見到了

其實獵人覺醒係咪應該改做其他
加命中真係唔知做乜

最後一場了

多謝幾位巴打carry

多謝法神carry

有啲boss減命中掛 不過官方setting

有冇巴打未瞓刷魔女？

冇人

咁聽日再刷啦
冇人唔夠打

睇咗個update片

防衛既減算值會調整，變咗有價值去升防

Combo時間加長

Combo傷害調整

技能傷害上限補正

職業全部會調整: 職業更清晰，好似盾咁防衛就真係防到，法就加 睡眠 debuff

2次職 係戰鬥會更加有戰略性，玩法

技能可以選擇邊啲出，邊啲唔出，正

公會只定特別野

咁睇今次營運做到算幾好

排名每次都上到頭20-30位

新ip算成功

攻略網見到而家假首抽
真理 機動 野兔 嘅武都會出
係冇隊長 同 魔女
唔知真假

你地仲有冇人刷緊魔女

晨早都勁多日本仔刷魔女

屌今朝打咗陣 又兩隻必戒
求出其他戒必戒只能當肥

屌

太早滿技都唔係好事
出得好唔平均

尋晚到宜家我冇出過呀

大家唔洗訓？

今晚同你打

返工

今晚要好夜, 我星期日夜晚先返到香港

ON唔ON到都成問題

唔急啦咁

光臨啲ssr 已重置
快啲升哂ur佢啦

好似唔夠卷換SSR

礦石商店都重置埋

睇下升晒上唔上到26萬戰

都係留啲技能卷旁身

一早就咁多人

Kekeke d人講玩槍最好將刺刀槍升滿技，主力黎

好似滿咗

梗係 CD太短

大佬

冇虹礦 FK!!!!

你仲未訓

鬧鐘起身set光臨啫
再瞓過了

訓啦痴線佬

唔訓

瞓唔返

訓啦痴線佬^2

想問係咪無屬武係咪食咩卷都得
有屬就一定要食返屬卷

係

或者全屬卷

請問魔女活動出嘅裝+咩能力, 值得刷?

防具渣過抽嘅裝
但免費 刷嚟擺輔助都抵

3件飾物就加運 有用
需要刷

飾物必刷

明星沙灘不敢看辣妹的IQ 答案會是陳國邦會嚇你一跳

笑到黐線

瘋狂刷錢刷強化石升裝

琴晚掛掛下魔女訓著左~
以家番工咁早既時間起左身

正確

計下要打多8百萬先夠錢升

手動撚真係打到人都癲

愈來愈多痴線佬

各位巴打睇住個肝呀

多1千萬先夠

不如大家用電腦刷啦

有無腳本

上個po分享晒

岩岩開首抽
抽哂佢送個d卷 4把槍有冇用？
仲有d石 呢家抽邊個好

65lv廢補,15萬戰都無,打ex好似好運吉

我都滿左

4把SSR 可以開得 (歐到咁)

個200石抽唔抽埋佢

努力補血

不過建議升高啲先
活動仲有兩個幾禮拜
而家應該炒車好頻密？

Sure

11萬都有，有大力神咖哩住過其實都ok

抽邊個好

暗頭暗衫值唔值得升

暗頭暗衫？

頭有喵耳刷基本唔使換

衫就換減詠唱衫，法同補都啱用

我都啱啱換左再用石突爆埋

抽合作池，佢有晒所有野（除左限定隊長武）

而所謂pick up基本可以無視，pick up機率同冇pick up分別不大

加暗屬攻既防具

衫要 頭唔使
或者用減AP詠唱都得
Top法師用暗衫

我本身有加暗屬傷害件衫都換左減詠唱衫
減詠唱泛用好多

好 褲用加特攻個條？
Btw 防具抽到重複直接突破就得？

褲基本一定用加特攻%褲，後期加攻最多，又可以刷喵耳黎升技

我都係噚晚一次過換左返黎

姐係個光魔女？

這條？ 好似抽到多件 直接突咗佢

暫時刷住先
喵耳
詠唱衫
特攻褲

就係呢條

13:00左右 刷魔女
-3 有冇清carry我？

仲係到打緊錢

打夠就算啦
打咁多都一次用唔哂

錢點會用唔曬！1500萬都唔夠用

今日刷完再刷魔女

低戰升高戰咪好多嘢升到 一炮過用得哂

高戰再上都唔多嘢升 因為要有嘢畀我升先得㗎

而且我係未夠

仲差80萬先夠升埋件裝

仲有副職裝備呢？點會冇野升

淨係魔女個幾set防具同介子都燒爆錢啦

我一早乜都升哂
又冇抽到新嘢啱用
又未刷到嘢啱升

已爆機

但上盡都係26萬戰咋

我16萬係咪要del game

我有打明意思係「一次過」用唔哂
冇話錢會用唔哂

就算新嘢要升 ，都要打到先有得升

你未課金抽啫

第一日已課

再課
同埋你應該好多嘢未刷齊

memu 唔好用~ 好疾.. 用番雷電最好!
腳本應該唔同 所以用唔到!

個個pool 都有課

要睇二轉玩咩
睇埋特攻定物攻

如果你特攻 你抽物攻嘢
咪對你戰力提升唔大 放輔助都

當然你有錢玩哂所有職可以唔使理我

刷左一朝錢同強化石終於攪掂
應該暫時已經升盡，之後專心攪副職補同槍

點跟

槍手係咪換呢件衫好? 而家用緊件加600特攻衫

依件唔好換住

生放講左會改combo模式，唔知佢到時點玩

反正你有特攻衫，本身唔差夠用住先

好，咁升埋件衫先

特攻衫係唔係都有得換？定抽番黎

機動裝落左架 依家冇得換 淨係可以抽

鎗二轉未知會點
我有好多杖同書，未升姐

唔好換依件

遲下會加長combo時間

換減cd / 加攻 裝好過

放工！有冇魔女團

梗係機動裝啦
邊有人好似我咁傻gg 換暗屬衫

怪唔得之前想換唔見啦

機動裝係邊架

呢幾日做野做到傻撚左 岩先有時間玩
想升D飾品但冇強化料
知唔知邊到多 想起馬升到主要5粒爆LV

要光臨卷換

飾品強化石主要靠刷光臨用光臨證換

依家冇得換啦

佢常註兌換去到真理系列，之後果d都係跟pool.
Pool完左就冇得換

thx
一陣果場要狂刷
得12萬幾戰打唔打到65

謝

好似到咗樽頸位

問完又潛咗

點解收唔到通知

cap黎cc

開左 兩個上？

怕唔怕打耐？

諗住刷飾品 60,65塔 魔王ex又唔夠打

嚟魔王EX
有神carry緊

又彈咗

okok 等你

見到多咗個補
我轉法

又走咗

扮緊工

有位都入得既

入場auto㗎咋

開左

啱啱做咩走咗

有位？

有

未開場？

收唔到

無限connecting

試下重開 我開咗場先

唔見

有開

用活動個件衫可以打到突爆滿技,褲換法師個條加攻

打住先 我搵個地方連wifi

真係吹脹

y

上得返網？

ready!!!!!!

想問呢個要點先解鎖到

副職升到lv 5, 槍應該係盾同獵

星期六偽毒出晒街冇人推post

push

利伸: 偽毒

呢個pack抵唔抵買

一般，唔算好抵

我自已就為件SSR飾品課左，多10%錢唔算多，但好過冇

終於得閒玩

有冇巴打刷魔女？

有班60lvl 11-12萬戰 係咁衝入extreme 場，重要係幾過一齊入

問有冇巴打一齊魔女又唔理我

我就係知街場咁戇鳩先成日不厭其煩上嚟問

繼續玩獵人ok?

我會建議你玩劍

二轉hunter+戰咪得

I AM READY

-2

請問呢粒點拿？

打塔

我係街先刷公開

等下返去join

而家開
有你一個打哂了

已開

coming

再開叫

而家

召喚

兩個都過到 仲好穩
不過好慢

入唔到呢

重開咗

at least 代表我地可以帶兩個公會自己友打下

新手一問
其實今期活動打黎黎D證有咩用

其實同巴打玩我不嬲都冇介意
係唔鍾意帶啲唔識嘅街人

Btw啱啱諗住較埋公開多啲人入 點知

抽魔女箱
去gacha到睇 魔女pool拉到最低

oh thanks
同埋想問下點開副職?

沖個涼！ 五分鐘

Event到有個任 打一開始隻怪
跟住就可以去返人物到轉職

5分鐘沖涼
仲快過我

ready now

ready

黐線

唔覺唔覺就刷咗6百場

仲多過我 我得四百幾

Btw開咗

有百幾場係用腳本

夠打咩？

光臨武個d卷點樣拎架? 我打光臨淨係出素材換飾品 但冇得換武器既?

我都係開場等人入
訓醒打咗60-70場 實有FAIL

落力地升緊隻分身上黎補位!

要禮拜日打聖屬性隻嘢出
或者打手Ex就冇限子

係，所以勁多低戰

咩職？

Fail都識再開 真係好

劍 暫時10萬戰都冇!

你要刷咩武？

點解法玩副劍

鼠巴魔女？
-1

好，而家黎

開咗了

分身 真係第2個AC

仲未見鼠巴 我哋照打住先
你再亂入

頂 我唔想再要AGRS戒呀。。

你地係邊呀

我都唔想再要電腦戒呀。。

唔係想曬
依隻我真係無咩用 突滿已經夠
但其他兩隻反而好少

起碼升滿技啦

我得一隻

點解唔見你
我哋一直3個人

刷到咪食 如果其他兩隻滿咗技 我應該唔會再刷

入咗你地團啦

刷卷抽嘢都好呀
有突破石

但R突破石真係太雞

今朝太早起身已經有D眼訓

沖杯咖啡同你地片過

得R 刷極有限
我會將D時間用黎刷咗個頭先 升滿會多1000物攻

都係
不過仲有升埋啲防具

片到聽朝8點光臨再瞓

反而覺得D卷抽素材幾方便
刷哂3隻戒滿技先會諗轉刷其他

咁又唔得聽朝仲要影相

我想刷埋啲防具

仲有冇飾物加暴擊呢唔知
而家一隻已經效果幾明顯

畢業了？

風耳環

有得刷既咪冰壁 雙攻 血戒
好多都要抽

恭喜哂

重有4-10戒

聽日課PACK黎抽飾物

飾物真係好難抽倒

Rich

我抽咗兩round 5step
都係得保底先有SSR

分身抽滿左飾物

巴打掛住打字成日唔見你入

下真架

真非

2ROUND 5STEP係幾多粒有償

175x2

話時話唔同咗人嘅

我出咗去睇其他野

吸哂你地啲戒

直頭入唔到

同埋多咗個龍馬 我刷街場都OK既

一隻都冇 得卷
明明93運

炒率唔高咩？

再開了

諗住刷街場 自動編隊 點知都係入返公會隊

因為置頂功能

Sorry, 即係邊關

Come

先得2件SSR?

我都冇留意 盡打上去啦
好多有用嘢拎

我都係啦
抽咗2ROUND 除咗合作武 都係得保底2件

4，5step
Total4件

諗諗下又..

龍馬巴劍好勁上咗加攻

即係寫明SSR我先中到
唔係就R多 屌
講起都嬲

公會臥虎藏龍

非

諗起以前PAD打龍王肥
成日MIN PAY

我抽晒3次5 step, 連埋保底平均10抽1件SSR

歐+RICH

為咗本咁嘅垃圾嘥我350有償

能力低過真理
CD耐過真理15秒
補得少過真理
加覺醒少過真理

連唯一有用嘅解debuff
解Lv1以下 啲boss閒閒地Lv3 debuff
魔女活動已經係

唉

所以我晏畫咪話冇裝升
都抽唔到
屌

劍呀

今日會直接跌劍喎
唔知有冇記錯

呢個？

Yes

而家開緊呢個？

劍係星期1 同星期日會直接跌卷

話時話唔見咗鼠巴同kwan巴

我彈咗機

鼠巴冇反應 睇嚟又laptop hang咗

今日係飛標嚟 唔好意思
劍係禮拜一 禮拜日可以打到卷換武

聽日狂刷先

重有無開緊？

打Ex難度就每日都有卷

有 但係畀人入咗

唔緊要
刷街場都無乜野

刷滿隻戒可以谷到暴率上400

400

但係得9300物攻

我發現 其實裝兩把真實 或者兩把風屬都唔錯
不過都係睇下二職咩料先再升

QUICK JOIN次次見6X

A技呢？

SYSTEM問題!

我用都會入低Lv場 同埋高Lv都好多低戰
我街場炒率非常高 因為我冇輸出 得補
所以好唔鍾意打街場

我發現 其實裝四把真實 或者三把真實+風杖都唔錯

明既 唔緊要啦 我通常入唔倒就刷下街場
可能官方之後會出個固定隊伍

有時我睇唔到你地有場

我每次用iphone 都有依個問題，估可能係bug

依個真 短CD輸出
不過都係等二職再算 而家雙毒玩住先

多真理10點覺醒
真係多鳩謝

暫時無計

我估有時其他巴都唔係有心，因為用quick join會優先入好友同公會場，所以同公會好易亂入左都唔知

我啱啱都亂入左一次，咁啱有望下d名（平時唔會望由佢auto)先知入左你地場，所以即時自退，唔係都會變左搶你地場

唯有希望佢下星期更新就加組隊週回系統

反而琴晚用模擬器又好似冇依個問題

重有場入面等人個3個等人名有時係冇咗，bug黎應該

依個都係, quick join 會咁

啱啱你入嗰時其實有位

Btw quick join應該唔會連續十幾場都係嗰啲人....

下次話可以set定隊打

我都有試過 不過好少出現

根本出嗰時就應該咁做

下星期set定隊打+周回
=今星期唔洗咁緊張

你好似刷齊咗

咁其實下星期先刷都實夠啦 有周回
而家刷錢/裝其實仲好？

慢慢修正

AT LEAST而家入錢街場

得必戒齊

我要必介呀

唔理齊唔齊都要一齊刷周回

其實搞到光臨周回咁
而家解決哂問題

但問題依家個個都狂刷，下星期個個刷完冇人打

已經*

咁一齊唔好刷住
下禮拜再刷咪得

有, 60lvl 11萬戰既

屌出聲

60LV9萬幾戰

咪住先，下星期仲要刷高難度關喎
真係忙過阿寶

再打多場我去掛光臨食嘢沖涼先
多謝各位巴打carry

向下試

完坐唔記得咗 又好似係

劍佬有冇咩裝係必刷架? 成日見你地話刷戒

白貓頭 雙攻戒 再睇你抽到咩飾
或者需要雙防同血戒

白喵耳同4-10介必刷

我去周回掛陣先
Thank you咁多位巴打

辛苦鳥

下星期地獄關真係要你地carry

係靠你哋

同求

靠你地

白貓頭係咪呢個？ 我d飾好弱

唔係

唔係呢個 呢個活動嘢嚟
災厄種好似係最低嗰個
升滿先多25運

唔係
災厄最底個關
要打完HARD 4-10先開放

ニャンタティック・モチ
【火焔のアグラス】
【物攻ブースト】
・物理攻撃力が10%増加
【おすすめ装備対象ジョブ】
・ウォーリア
・ナイト
・ハンター

你ctrl+f search

潛陣水先
引用我有通知彈

打一次4-10好耐
又冇得組隊

4-10好快

可能我太廢

個頭係刷災厄
打完4-10 HARD會解 唔係刷4-10

係咁引用先

hi

Hi

如果我係樓主
就算冇引用都彈
做到長期秒回

打咗270場先得4戒
係咪正常？

對非洲人來說正常

公會遲d有開位可唔可留個位俾小弟
想同咁多巴打刷魔女 唔想打街場了
超級非洲人而架400場先7隻戒 刷到幾時

咁又真係非得濟

一邊開雷神一邊推gal

得43運係咁下 明明血戒個d都冇咁慢

笑埋我

我岩岩先開始刷...
點樣可以加運?

有時真係無得講 我刷血戒刷200場出1隻
雙攻雙防 平均30場一隻

小妹93運 500場
戒數同你差唔多

我得19運 覺得易跌過塔
建議你唔好理個運數住

Lv120白貓頭
抽出嚟嘅飾Lv120都各加25運

樓主被送中

戒:
7a
15必
3馬

636場

同你差唔多

35級
4-8打隻王卡關...
其實job升黎有咩用

開場好似有得set淨係比公會人入

希望公會人人上黎吹水

35lv先卡關算好好啦 你試下去地圖升下lv先 通常升爆之後去打主線多數羸
你玩咩職? 可以cap圖黎睇下d裝搞成點再幫你諗
job skill tree紫色point係共通 加好很多的

其實set咗😅

都唔係你

習慣咗一講樓主係我

如果有得set固定人我又覺得唔好,咁樣好多人會變真單機

光臨周回都係固定人
唔固定嘅話出出入入個效率已經好差

同埋公會嘅巴打其實多啲上嚟post
或者公會頻講下嘢 已經解決哂你擔心嘅

希望快d有周回帶新手都ok

見大劍一刀劈廿萬

想問槍手 要物攻定特攻？
防裝 要出咩屬先岩？

想問下平A打到1萬傷既鎗大約有幾多物攻
我見其他職閒閒地都1萬 我爆先得9千幾

特攻先岩

最好真係用tg之類,係度一來一往好難約

攻擊上咗萬差唔多有

劍上加攻真係大佬黎

防仲高過其他輸出
又有得減A CD

特攻

頭就刷 靈峰 出貓耳加特攻
身我自己用加特攻
褲就減W技 cd，可以用加攻裝

靈峰幾戰先夠打
我岩岩先玩

我自己12500特攻，打17000普攻

未用410隻介

我記得自己組街隊時得15萬戰

希望二職可以裝番把加攻劍 咁就FATFAT

靈峰好易打 見過幾萬戰都入

我呢家20lv 有時打任 都唔夠打
要撞到有人幫拖先夠
打任有冇得組隊？

12500特攻洗唔洗5把突滿UR+鎗

其實有 只要撞到同一張地圖
但你試下打大地圖升lv先 應該夠打的

防具飾物好多裝都加特攻

呢家冇件岩既防裝 又唔想曬料升
但又好似唔多夠打

cap黎睇下?

沖完涼了
又可以組隊刷魔女

我既裝

打雷傷會高多2萬

我雷屬256攻

得一個人投

冇連登ac嘅公會朋友之前都講過話不如開個TG谷
見而家又有巴打講
先重新討論呢樣嘢

未投嘅快啲投

其實都得

不過主要都係推依連登

差唔多全部突爆

256屬攻就多2萬 都幾誇張

我都冇咩所謂 不過各有各好嘅

睇大家 我個人冇投

重未計剋屬

所以佢之後出雷 / 水我會加入主裝

要搞埋飾品

地方的小妹需要哥哥carry魔女
-3

我諗住谷風屬 不過都係睇定D先

咁夜應該要玩街場！

咁我寧願掛機
街場要睇戰力揀隊友
又要撞入場

我會自己開場,set73lv以上先入得,勝率都ok

我冇腳本刷 同埋主補冇輸出 根本睇隊友做人

輸出職一係贏一係輸 兩分鐘嘅事
我隊友稍為差啲 成日遇街場啲人 打成5-6分先一場

同埋我set Lv都好多11萬戰入

用法師同街場d人伏鬥伏啦

試過好多場
一冇補/坦就輸

你法師應該都幾高戰

好正好多好飾
頭遲下轉貓耳 可以暫時過渡先

褲可以換呢條特攻褲

衫加命中 褲加暴傷 唔知有冇認錯
兩件未有更好既時候都可以升50先 白值性價比都高
如果唔夠打 先升爆哂啲武上ssr+同埋50lv 應該會易打啲
再將唔要既裝賣做虹石 換突破石（先換5粒武器先）

可以同時
主職 副職升skill tree
大地圖升lv

咁就唔會卡主線
可以繼續掘石抽裝

得廿萬 特攻都萬頭
全部杖未升

你仲未瞓

原來夜晚真好多高手刷魔女~

咁都唔夠carry 街場？

梗係唔夠

d熊仔幣點有？

但我廢鎗打街場都八成冇炒

雷電成日無啦啦彈廣告 搞到彈GAME 有無得搞

訓咗咁岩起身

你抽活動有幣比你
然後你可以交換返熊仔幣

入咗隊三槍一法隊 打魔女
佢地唔高攻但極速疊combo到200%加覺醒
我兩招技爆死咗隻滿血馬面

我炒5成
可能我入親都廢場

唔叫

入唔到你場

同埋我打幾場又要出去啦

我炒三成

現充

我掛緊光臨咋 冇嘢做

魔女卷有多張換咩武好

換返自己職/如果有就考慮換二轉嘅職

槍手同獵人有冇咩建議換咩二轉職武我IPAD加手機雙開

齊晒6種武？

未六種都幾難

槍/hunter魔女武都幾廢
攻略網得 盾/書/杖 嘅魔女武係排名高

又話尋晚會上水！

咁課唔課金抽好

課
但唔好抽魔女
不過限定嚟 想要/儲 都可以嘅

抽野兔?

其實巴打你有真理武未？

同條女係房唔打得機

我岩岩開始玩冇耐得30幾LV 但玩上癮想課下

打機都唔畀？
我同中3一齊照打機

你哋玩其他嘢？

想課就課 想做就做
不過都係真理武最勁目前

會俾人話我掛住打機忽略佢

咁佢做緊乜咁巴閉

你玩咩職？

真理武係點既樣

個名係「ヴァルハイト」開頭

首抽刷左了

一開頭 可以一直抽果個池 係有真理武野兔都有 我獵人真理毒刀回血齊晒

多幾把其實冇所謂
槍玩一把

四把

上combo最快亦最大力

更新咗有 之前假首抽係冇

咁樣首抽武器算齊？

推薦篇成

咁我都算齊睇黎幾運

你兩邊都係刷把光臨武
就可以有排玩 光刀飛標有麻必用 換走把回血
垃圾嚟

出現鳥

仲打咩機 打飛機啦

出完去啦？

24小時一齊打足24小時？

仲係出面

一直抽嗰個池？

冇錯

即係任換嗰下？而家入左真理咩

槍變左主帳上到17萬咋
盾分身放置play

正

早幾日我有講
真理 機動 野兔都入咗

唔怕麻煩就首抽過

刷100F，打咗20場有一隻

唔夠職業武，想玩乜職？

基本上有1補就過到

冇補要全部人25萬上先有機

一直大劍無換過

如果有新魔女劍，同真理就最好

之前我打幾次都係我一補

有啲渣魔女劍

試過2場冇補都係啱啱好贏，死亡率太高冇補

好大力㗎都，又限定

高難度補都係必要
盾就睇咩boss 非必要

刷嘢補就被厭棄
真condom

有無人用雷電會彈廣告搞到彈game

隻GAME 係唔係可以隨時轉職

講到咁 唔通又要重玩

已變地底泥

邊有嫌棄呀！
一齊刷100

係 本身就要全部都升下

你而家的壓太少武
見你仲升到4x
應該好多石都用埋？

真理仲係最屈

魔女都未刷完

有就抽Q哂
重升啦咁.. 抽邊個pool好？

睇你玩咩職
Btw抽咩pool都唔重要
重要係抽真理

唔知你玩咩職 畀條link你睇下

目前全職首抽

我諗唔使翻譯畫出腸都知佢講咩啦

原來d廣告係自己彈出黎？

高運咗反而仲難出SSR

因為依家冇左職pool, 要抽多啱職武器難好多

同埋評價網不能盡信，而且個人經驗唔使下下要追齊最強武器的

不如你講你想玩咩職，其他巴打再俾意見你刷咩首抽仲好

我都想知
每次訓醒一望都係廣告
過程係點真係唔知

琴日諗住試刷錢關 點知成晚淨係刷咗1百萬就FAIL咗
個畫面就得番個廣告 GAME都熄埋

我反而係卡死咗/閃退

我暫時未試過閃/卡 但依D可以設定配置再調整
但廣告真係唔識解決

唔係講笑
呢排我iphone xs max 都成日彈
反而ipad 掛到一晚

你用咩晝質？
我一直用最低畫質（為慳電），前兩日一掛一兩粒鐘就彈一次
但轉左最高畫質就冇再彈過，噚晚掛足8粒鐘都冇事

刷到一百萬好過冇啦

但係諗諗下有可能係彈咗GAME先會按倒個廣告出黎都未定
我都係訓覺先會用腳本 睇下有無巴打睇實知發生咩問題

Me too
掛怪一陣就彈

手動半個鐘就有

一直用最高
係最近更新完成日彈

我未刷完魔女，係心血來潮想打下100F，打打下又開始刷，不過好慢

高畫質

我mon住 好多時隻game卡死/閃退
會唔會用高畫質好啲[/quote]

我差最後一隻貓耳升條褲
刷咗兩百場都未見
93運

係都未定 今晚較哂最高試下

會心戒差2隻

個po既名

廣告冇得block，我都用咗好幾個方法唔得

係咪真係自動彈廣告 搞到彈GAME定點？

彈game就人人都會

廣告佢裏面setting冇得整

Ac已Del .. 預都係大劍

不過大劍真係冇剋屬都可以打到10-20萬

同埋想問組人係咪一定打打下怪人地隨機入黎 或者你隨機入人地隻怪幫手？

可以組定隊打，又可以隨機2種亂入

可唔可以交換
我多咗四隻必戒

冇隊長劍

我要物攻喎師兄

我好多馬面介同你換

呢條link係首抽
冇咗隊長pool自然冇隊長劍

我都係要特攻戒

i see

而家帶有冇人刷魔女ex

帶我啱啱刷到耳了

GOGOGO

1863場23貓耳

300場1隻貓耳都冇
total要刷幾多隻

雷槍終於上位，明明咁大力冇人用

其實算係咁啦
大約80場一件

痴線佬

而家開~~~

開咗場唔見你哋
Btw中3都打應該

有我喺到冇人會死

好快

仲有4日

神補咖哩

依幾日刷埋隻100F介先

唔記得auto即刻死咗個

魔女武全部加30awaken bar 原來

入人地暫時冇辦法 唔想俾人入打係setting set 淨係俾相差1 lv以内的人亂入減低機率

.GUN

A技同一set應該都一樣

唔見咗你

灰咗

唔差 試下玩陣再抽

成功人士

暫時兩隻戒
1馬面1a戒

在下應該好靚仔

在下=自己

閣下

屌出必戒夠啦

其實依家刷首抽有幾多石同幾多張卷？仲有冇job SSR卷同10抽job 卷？

我覺得唔追求完美的話，無限抽刷真理，然後合作池刷馬臉劍，加多幾件啱用SSR裝都開得

抽夠150抽（新手好多石）可以換加攻劍，素材又可以整一把，加埋光臨劍其實都齊主武

依家有合作event 其實愈早開愈早升lv 愈著數

SSR其實抽抽下都會有

同埋人總有歐同非的時候 就算俾你神開局 唔通之後100抽白果又再刷過首抽咩

屌 一隻戒都冇
93運

而家假首抽有真理 真係福音

post名

其實我冇刷真理杖開局，我支杖都係1500幣換返黎

但好多職首抽都唔一定要真理好似劍咁 武神解放>真理

唔夠虹礦係咪要抽

其實要 武神解放有得整

真理常註可以用熊幣換，我都覺得唔一定要刷真理開

咁你係用突破石升？定自食？

抽完賣裝

突破同升技全部靠突破石同技書，依家滿突加滿技

其實隻驚都送好多突破石同技書

玩一個職咪夠
升多幾把唔夠

6張SSR捲要600礦
之後突破石又要1200

用礦換卷好嘥 我覺得
我都係換突破同技卷

其實隻驚冇pvp 唔使下下要追到最勁同最top班課長比

慢慢玩就算無課要過22萬戰都唔難，肯農就得

無課22萬,第一日掛到今日

咁唔使下下要全部升滿技兼突爆gei, 隻驚又冇Pvp, 排名又純粹打飛機用冇獎勵

我都係得一支真理杖升過技，其他有升過都係咁玩啦
就算我副職補同槍都夠同人組隊auto ex魔女關同100層塔
（當然隊友唔可以太差，但都唔使靠人carry)

其他冇升過技

做咩又變左我一個人

明明4個一齊撞 入去唔見你

會長我退咗隻盾， 入返隻槍叫好日子，麻煩approve

咁全隊識嘅點都好過唔識
無論遊玩性定效率嚟講都係

隊友唔可以太差呢方面
喺街場根本要揀過先得
場場都要揀 揀完又未必入到

我都係得真理杖升下技

等極都唔見你入
我哋撞咗

又灰左

返去加，副會長有時候幫手加

開始唔出戒鳥

其實下星期出周回既話
今星期留下都得WO

走去刷100層
暗屬打光屬預埋ME

我買咗啲技書升真理同雷，係要升下

希望遲下活動可以送啲技書

突破石其實都送好多，玩玩下就突破晒

應該大家都係得技未升

但你有三支真理

4支

試過幾場佢補血都打得佢死，咁就快好多

獵人解BUFF有無用

下星期出週回都個個去刷hell啦，hell又唔知會唔會跌介

琴晚見到2個30萬戰

一個補，一個法，痴線佬

有見獵人幫手

差一隻

有 補血可以解

又灰!等

真理杖=減ap/詠唱個把？

真理杖係暗屬aoe杖

獵人既價值

我尋晚都咁講
但你哋個個話下禮拜得返啲十萬頭同我刷

驚

哦 上台仔網睇又譯做獅子

灰咗 應該係我地已經打緊

獅子/真理/真實/黑洞/暗屬AOE....勁柒多名

初頭係咁叫開
班傻鳩唔識日文

巴哈都有post問點解會叫咗做獅子

下星期一定有我

驚冇戒出

早期因為真理劍招技叫獅子連擊，唔知邊條友就將真理系列叫晒做獅子裝

你就話升爆哂啫

隊都見唔到

YES

又出多隻A戒

試唔試下100
真係要你

冇所謂 刷陣都好
而家馬10 電腦5 A7
有排刷

求carry

中3未上到100

開叫我

明白咁我地EX先!

我叫佢爬下塔先 卡再幫

開咗魔女

打多場我落街先SOR

快啲入 女神又撞咗入怪

唔見呀就係

又入多咗個公會嘅
睇嚟你落街都得了

OK! 我去食個TEA姐

多謝carry

Btw rich

邊及你地

正呀
100f 唔爆擊都炸勁多

又話落街 自私打

1場咋

我意思係Ssr技捲

以為你講SSR gacha

宜家抽定等下個pool好

馬盾唔錯

其實SSR gacha 都唔差gei

抽中啱用，就算重覆拎黎突破都=400礦（特價突破石*5加一張SSR技書)

唔中碎左都拎返100礦

如果諗住玩多一兩個職可以賭下

利申：上個月換晒

其實馬盾係全隊定單體雙防

盾自身雙防加全體嘲諷

獵人2轉玩咩職好
鏢劍可以物攻一齊用
但槍強勢，可以用鏢槍
點揀好

唔知佢有冇更新個pool
之前張gacha卷係冇包括真理
但佢假首抽都更新咗
如果有真理就抵玩

嚟緊好多嘢改
槍而家太屈 到時先知真實各職buff/nerf幾多

6月好多變數 睇定D先決定

500石等下次定抽馬盾

利申：勁缺虹礦

抽啦 唔好諗
大不了新pool再課

唔想課

下次都未必會好D 始終限定就抽啦
唔好似我咁SKIP咗隊長

但如果你淨係要馬盾 其實課金抽會抵過你無償抽好多

隊長就算吧啦
劍盾係勁嘅
其他
唔係話好廢 新實勁過舊 但唔使太可惜

Btw魔女Ex Set咗lv71以上冇炒過
因為有我補

成班單體輸出傻鳩auto打中間
平均5分鐘一場

其實係 當我知道暴率%加咁少既時候 就發覺無咩所謂

可以掉多100石抽黎玩玩

多AOE可以快啲 4分左右
今次活動
帶真理杖嘅法師數量直接影響勝率同速度

終於10000物攻

依家應該加到野兔系列

等月尾出埋合作儲夠礦石我都會再換

武器卷唔係要500粒咩

90f應該點打係打中間先定側邊2隻先？
就咁自己帶3隻17～18萬戰力npc唔夠打
諗住帶普攻補同追孩子風箏再加個23萬戰去打
點知迫住亂入咗人哋，係3隻8千幾血嘅
死哂出嚟，就無得再帶啲勁人住
好sad

Job SSR 500礦，唔抵換
就咁SSR 200礦

淨打中間就得

Set 唔俾差1lv 以上人亂入就好易過

佢係入咗人哋到

覺醒三次先打完魔女Ex
場場set Lv71 up都有啲十萬頭戰力嚟混水摸魚

咁我再賭多100石抽馬盾試試

要打塔既同神補盾講聲

11萬60lvl老是常出現

佢有同我講
但又話唔打住 出咗去食嘢

明明本身叫你打，你叫我自己開住先

我反而買單抽卷10張，因為有熊仔幣

Set Lv71 up好咗
有12 13萬

我入唔到

吓？走咗？

我都有買

當我condom

食嘢mon post？

未 不過刷夠魔女痴完場會走啫

隊長標其實幾勁, 加上cut in 型爆

你未夠Lv

連登巴打定其他人？

呢個post嘅樓主

工具人

我咁覆佢 大家都好落台d
唔駛咁介意 我都仲係公會

因為未刷夠

唔會直接講另一邊多人覆我所以轉走
我係果邊都係S字頭果位人兄一齊掛

唔緊要啦，到時互相咖哩

我冇睇kekeke，所以唔知都好事，有時係難為咗大家

咁巴打咁睇我都冇計
人地收我我退完人地問
都係有個落台階俾人
何況我都係同大家打佐幾個鐘
目的係痴場既我一早入黎

法王打落去拍拍聲，係出🍌慢

做乜搞到無間道咁

冇諗住點睇你
而家唔係話你/教訓你

雖然做人圓滑啲係好
但你咁答完人 完咗活動之後
你唔轉返去 但你繼續喺嗰邊講嘢人哋點睇你？
咪一樣覺得你玩鳩佢哋

有啲公會上到37lvl

大家記得入20000

你咁同一腳踏兩船
跟住同一個講畀啲時間佢處理分手

有咩分別

果d應該係用bug刷

淨係換技能卷同突破石都唔夠

見好多公會頭板叫人每日入兩萬

做咩踢爆人咁衰

點bug？ 出入公會俾2000再出入？

唔想做事後孔明

係，但係個100幣就補返個50紅石 / 10抽

所以覺得好過ssr卷

又係喎
上個月冇買

不過又唔同 你地都差唔多升爆哂
我重差好多

用分身入公會捐完錢即走換第二個分身入，第二日再loop過
當10個人每人10個分身一日已經多2百萬
所以你見果d公會長期都會有一個位空出黎

一早應該參考D高戰點配裝
原來幾個都用裝兩把真實

去到高戰毒標變左冇用
反而2-3把真實標打到啪啪聲

明知有人有睇kekeke
我都唔會挖個窿俾自己跳
俾人cap完圖拎返過黎呢邊講
之後又要解釋啦
講完你地黎緊點開場都唔會預位我入
我本身目的又唔係為痴場

個啲單抽卷係可以留到新pool用，所以配合返新幣，最後就save咗50石如果要1500幣換裝既話

最唔抵就一定job ssr卷

job ssr 係唔抵

暫時最屈好似都係裝多幾把真實

真實係最高數值

但睇你想點配，宜家都算少武器，所以2把真實入隊係有so

我見琴晚有獵人用水標，睇落幾勁，應該要飾品配合

單抽卷最好係連限定pool都用得

我都估到

好處係再多個位同開放上級副能力每日

其他人唔知我剩係用AP杖+真實

有冇人100F

用水標不如玩風標，攻擊黎講風屬裝勁好多

獵人原生玩風

應該係本身條友勁, 同水標風標冇關

兩把其實差唔多

100F D人追住補黎含
有補開場勁快滿
冇補場都廢事開

應該要改改裝 不過都係個句 睇定D先 6月咁多野

冇補係好低機率贏

暫時炒過一次 2大劍1法1補

武器差唔多
但風有加屬傷衫水冇
同埋風屬飾品加會心水屬加生命

平均20萬戰既安全好多

不過有時補師補唔切會炒

下做咩事

有冇人要帶打光臨
我順便帶隻分身
有兩個位

岩岩搭兩隻射手
我炸到上40萬
好鬼正, 幾時一齊刷 叫埋神補FOR SURE

真係玩2個acc

光臨緊

今晚得

見冇人應咪帶隻分身打下

睇#877

你地係咪auto係咁入錯

返緊去

豈有此理

好 夜啲一齊

下, 理佢地啦, 我當佢地係工具人多d

繼續刷魔女

刷咗好耐魔女Ex 諗住掛下光臨順便休息

黎緊魔女又開新關 打算觀望下 反正差兩隻a戒我就夠
反而100f戒可以幫我升戰力打黎緊新關正
不過如果有人要陪打魔女我都ok

我差好多戒

光臨之後刷唔刷

咁快打晒

Sure刷！

我唔會

其實個話題已經完咗
你睇返我由頭到尾講明唔係要教訓你啲咩
做咩啫你

有關可以一齊打
又冇話唔同你玩

刷囉!

teatea神坦陪我刷光臨是我的福氣

但佢心有我

This is gay

多謝巴打諒解

GAYYYYYYYYYYYYYYY

一陣刷魔女?

光臨你刷到幾點

原來中11係男人

系
禾先系絲

中11係咪外國巴打 定我GET錯

兩個男人係到傳說格劍

個延長我刷唔刷都得
你哋ok我可以19:00魔女王

中3巴打住香港

未到香港
夜d先 仲要送埋條女返屋企先

留位

巴打上大陸扑女？

表示震怒

實大把位
因為喺post嚟嚟去去都係嗰啲人

好啦 我聽日返早盡刷

1.追補含的孩子
2.
3.
4.

唔係㗎,夠戰力都狗衝組隊

Quote我句嘢又唔打埋我名

眨下眼已經打咗800場

不過有啲冇睇post嘅巴打
可能打打下會入咗嚟

禾珍絲

Content farm?

新game格劍

腳都軟 今朝食佐8隻蛋補身

唔得就聽日收工啦

唔記得打光臨

聯登係睇倒哂新舊登

37分
仲入到

升爆左一隻介加運, 唔知刷魔女介係咪真係有幫助

呃人㗎 個運

小妹係咁爆我啲嘢出嚟，今晩唔俾你射㗎

越黎越gay

有既，由一開始玩到今日係有分別

有既，唔出戒時比樣野你瀨/發泄

我刷裝低運仲出快過高運

升一隻加運飾唔知要幾耐 雙攻d人叫刷到技能上lv12先上lv120

你升得黎都刷齊D飾

升技同時會升LV
如果升左120LV先黎升技就哂左D經

冇可能

我都係刷爆技先再升
慳到少少少少錢同料

真
之前得一個25運飾
刷貓耳平均30-50場

尋晚今朝刷貓耳
加埋300場先出

加油呀 會刷爆技架

爆哂啦
貓耳 特攻褲 血戒 雙防戒 仲有隻抽嘅戒

而家刷魔女王？

OK呀

gogo

打埋段感性野POST相上FB先

見你有場 入去
光臨嚟嘅

試下po喺到

我定你開

下次

3 個

博盡無悔👍🏻💪🏻

我又唔是KONG U

留1個位比自己友亂入都好

真係睇你表演

幫手疊COMBO

幫推入awaken, 完

法師75lv技=awaken+15%屬攻

我等6章先上75lvl

75槍手(槍) : 覺醒時 W技cd -25％

係咪可以無限double tap

係呀 雙攻差8隻 荒狼差10隻

騎士入雙攻既咩真係唔知

冇ap

出左一隻

覺醒=180ap以上啦

竟然比你出先!

騎宜本身冇攻擊力
除佐雙攻有咩野推薦

我都唔知以為推重甲
60f 65f 70f全爆技咁

到我出a戒
差一隻!!!

中3都話佢出咗2隻
我0

都唔知係咪因為補冇份打

下你1隻都仲未出

一隻都冇 得啲信

我啱啱帶分身打光臨 下下躺住過都出兩張光臨武器卷

陰公啦

喂就1001 睇住黎覆

驚乜 我會覆1000

真心戥你慘

994

唔想誤墜

唔怕啦

開定post先啦咁你

中

4 - 10 都我開

1000